[PC][U29][Heart of Deimos] Warframe - 戰甲神兵 我地又死灰復燃

呢個POST係開黎搵人同on9樓主打機搵人一齊玩WARFRAME同提供新手情報

所以呢到係會放兩個仲叫有人既Discord Link但公會Golden Prime就唔會再收人, 因為已經小圈子到爆曬人. 歡迎大家入黎搵人打機/post 你地既discord.

交易/集中討論/LIHKG公會 可以去番下面傳送門

記住唔一定要有MIC
唔知點解好多人以為要有Mic先入得RC群一齊玩
最重要係大家一齊玩，吹下水
有嘢大家開心些牙，有問題大家一齊解決
希望大家入來做朋友，玩到熟絡

Golden Warframe Discord群

呢個係老手/棄GAME/打公仔/打工仔群,
所以正常番工時間/非大更唔會有人

藍絲/狗/五毛唔洗入黎, 3萬支那肺炎 THX

集合啦! 一齊玩WARFRAME Discord群

本群組介紹: 想聚集和招收仍在遊玩WARFRAME的香港玩家互相交流， 群內都是一班友善可愛的香港人，一起互相幫忙和遊玩。

官方網頁

官方 Fan Page

Discord 官方網頁 (RC 收皮)

Warframe Wiki

水人Prime Trailer

TennoCon 2020

U 2 9 Heart of Deimos
更新重點 (25/08/2020 PMT = HK 26/08/2020)

Helminth – Helminth解蠕蟲, 可以食件普通甲, 然後俾招技第二隻甲。即係又要farm 甲

XAKU - 破碎甲(社群甲), 第二隻由玩家社群(癡線佬)設計並勝出既戰甲

新Open world Deimos – 新Content畀玩家farm farm farm 同HEA時間

Inaros PRIME – 沙人Prime呀!!!!! 正呀屌你 [/b]

Golden Prime

人均0.1隻Excalibur Prime既滿人/ 會長臭貓都棄左GAME舊登公會,
但On9樓主想開HK Alliance, 整光時Alliance Icon, 有意可以入黎針針佢

本帖目錄
請善用 Ctrl + F 搜索功能

遊戲特色
新手須知
常見問題
新手目標[/center]

遊戲特色

[size=5]一．裝備多，各有特色（好似係）

而家U28，戰甲有 43 件，武器超過 390 樣
寵物加埋哨兵有 30 隻，哨兵武器有 18 樣

弓弩槍矛刀劍匕爪盾斧拳錘鞭拐鐮……
樣樣齊

榴彈、火箭、大炮、飛標、飛鋸、激光、噴火槍……
乜春都有

地、風、水、火、冰、毒、電、獵龍、犀牛、精靈
忍者、死神、獵人、狂戰士、聖騎士、快槍手、吟遊詩人……
重有好多好多, 你中意邊件戰甲就玩邊件

二．唔洗畀錢，打機賺點

認真，你可以完全唔洗畀錢玩
戰甲神兵所有裝備、道具、Mod 都唔洗畀錢就打到
除左要畀錢買武器／戰甲位之外，就得裝飾要畀錢買
你重可以同玩家交易賺白金
真係一個仙都唔洗畀，都玩得好勁架

三．兩個字：爽！

爬牆、跑牆、翻滾、飛踢，你點玩就點玩
硬食、閃避 、潛行
重可以 殺出一條血路 呀
最重要配合隊友技能，一齊合作過關

新手須知

註冊

首先去上面個官網到註冊先
但係註冊之前
你可以選擇入 Discord 群是但問一個人 / 問自己朋友仔攞條 Referral Link
用佢註冊既話, 對方會得到放武器 / 戰甲既格仔位同遊戲既 Mod 卡送
而你就會得到一星期既經驗加乘, 咁你升裝備同 Rank 就快好多
註冊完當然就 download 隻 game 啦, 咁你更新可能都要 1 ~ 4 個鐘

設定

如果覺得lag機, 除咗入遊戲裏面調校特效之外
你重可以試下下面嘅方法

睇下 Launcher 右上角, 撳入去代表設定既齒輪
關閉 / 開啟 64-bit 模式
關閉 / 開啟 DirectX 11
關閉 / 開啟 Multi-threaded rendering

如果你鐘意嘅, 可以轉做繁體中文版
不過英文版會方便 Discord 群咁多位解決你地嘅問題

白金

初頭送嘅白金, 100% 絕對建議按照以下先後次序去洗
武器 / 戰甲位 >>>>> 薯仔 > 其他所有嘢

記住, 除咗格仔位同裝飾之外, 其餘所有嘢都唔一定要畀錢

常見問題

Warframe 入任 load 好慢 / 換裝 lag / 唔知咩事 lag

1. 跟上面 新手須知 > 設定 試下做

2. 唔得就照舊開 Warframe Launcher > 右上角撳 齒輪
3. Download Cache 下面, 撳 Verify
4. 入遊戲裏面試試, 唔得就試埋 Optimize

5. 真係唔得, 可以試下到遊戲裏面撳 Escape > Options > Gameplay
6. Gameplay 下面轉下 Region, 可以試下其他地區
(P.S. [grey]摺耳貓飛踢[/grey]由亞洲轉去北美, 即刻loading唔再lag)

Discord 「沒有路由」 / 0 ping

1. 入 Discord。
2. 睇最底，撳你個名旁邊個齒輪，即係「使用者設定」。
3. 睇左邊，入「語音」。
4. 睇最頂，入「進階」
5. 取消「Enable Quality of Service High Packet Priority」
6. 重開 Discord。

新手目標
打完教學, 到底有咩好做?

第 1 個目標 : 當然係開晒所有星球既任務

你鐘意既, 可以入群搵新手自己慢慢開又得, Online 同鬼佬開又得
搵d日日無咩野做得閒到死既人做都可以
不過注意, 唔夠抽, 就唔好勉強, 去以前d星球練兩手先啦

第 2 個目標 : 緊係搵件自己鐘意既戰甲

你可以先去 Wiki 到睇睇咁多種戰甲邊樣你最想玩
又可以去 Youtube 睇人地玩成點, 先再決定
不過最快當然入Discord群到問番我地既意見啦, 即時俾到答案你
如果你只係想知邊件最勁 , 我就係到答你 - Rhino Mesa Excalibur Loki mag PiNk RhInO

第 3 個目標 : 主線任務(Codex Quest)

建議新手應該玩返 2 / 3 星期先好做, 唔只係啲任對新手幾難打
等你熟識 Warframe 之後, 你打落都會有氣氛啲

第 4 個目標 : 收集需要既Mod

夠錢夠材料夠Rank整槍整戰甲, 但係發現得d廢 Mod
Mod 有分 Common, Uncommon, Rare, Legendary, Riven 五種稀有度
一般黎講愈稀有愈有用既, 其實都只係話你知張野有幾難跌姐
咁當然, 好多必須既 Mod 都係 Rare, 所以都有排你玩

第 5 個目標 : 升 Mastery Rank

Mastery Rank 高唔代表勁, 但係代表你可以玩多d武器
暫時最高係Rank26, 升到 Rank 12 就足夠, 可以買埋集團勢力既專有武器
除左解鎖武器, 仲有交易次數限制同埋武器初始Mod容量
都係按照你 Mastery Rank 架 []

第 6 個目標 : 打Nightwave/Alert

打Nightwave做咩呀??
除左裝飾, Warframe 全部裝備都可以打番黎既
Nightwave/ Alert 會有好多冇得買嘅武器打, 一定要留意
唔洗用錢買架, 如果你真係要白金, 可以玩交易賣野, 我就是成功的例子
順便再提一提, 白金最好買裝備格仔位, 除非你錢多無地方洗我就是成功的例子
所以, 打啦, 打到有薯仔, 有頭盔, 有武器, 大大力打落去

等等, 仲有大把野
打生存, 打防守, 武器戰甲同 Mod、圖鑑收藏
去到後期打 Prime 裝, 打 Sortie, 打活動
裝飾屋企, 扮靚靚, 養寵物, 抽Riven
大把野等你玩, 你仲唔快d加入?

快d入 Discord 呀

號外
DOJO 點解會高達 啊寶Where are you

太空坦克

渣古

仲有EVA艦(得入面)

自推

push

十連無難度

pish

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

輕2